我依排都幾開心

嘻嘻⋯⋯嘻嘻嘻⋯⋯

So?

冇

好耐冇見

hello,好耐冇見

我尋日終於喺精神病院放返出嚟

恭喜
寫吓精神病院嘅所見所聞

咁都幾多嘢可以寫
等我遲啲得閒就寫下啦
入面啲姑娘好痴線
成日唔俾飯我食

咁上唔上到連登

上唔到呀，佢哋會收電話